20歲仔仲係咁無用

生活潦倒 日夜不分
自制能力 缺乏動力

成日得個諗字 真係垃圾

有冇諗過做

我23 同你一樣

所以你咪陽痿囉

我依家連點樣瞓覺都唔識
要等眼瞓先識瞓
起身又唔願起

首先要搵到目標 你有咩目標? 屌靚女?
呀屌
發現你USERNAME 原來係陽痿
咁我假設你人生目標係唔陽痿
閣下讀緊咩?

我有目標 知道自己想點
時間係咁過
連衝勁都變得勉強
成日要呃自己仲係好熱血
動力都要強擠出嚟

Asso

曾經好努力咁執行
唔知幾時開始停咗落嚟
就連鬥志磨滅咗

搵第二樣野做

姐係話你實行既方法低效率 試下參考成功既人啦

24歲一樣
有目標 但不斷失敗 有啲氣餒

25都係一樣
首先都係認清自己目標
做事先有效率

20歲知道自己垃圾咪好囉，到40先知就奶野。

個個都係咁打工，就一世，咁多人發達咩

我個做法係諗到咩就即日做，就算有時on9左但起碼確保自己有執行到

樓主加油 仲有排你捱

交俾我調教你

快點調教我

冇tg巧難喎